廢佬笑鳩身亡烈士兼公然挑釁：「你咬到我咩？」

Facebook傳送門：

你全家俾狗屌

個小朋友真係慘，有個咁嘅呀爸

咬唔到佢咪咬佢屋企人

呢D真係相由心生

人賤樣賤

佢又叫人自殺
擇名！！！！
要呢啲仆街全部坐監

真係國軍?我屌你老母影衰我地成個國家

乜撚嘢中華民國國軍，簡直係侮辱咗革命先烈

如果我俾你個仔墜樓嘅相你睇會點
點解可以完全無同理心

Send去台灣外交部

屌你老母

係中華民國外交部

禍必及家人呀死廢老，你隻弱智仔十一歲生到咁，係咪冇錢開飯發育不良要做三毛呀？

佢個仔有個食屎老豆，慘

唔好撚再理佢地呢d柒頭啦 唔好浪費時間係佢地身上喇

啱喇落地獄啦 屌你老母

有無粉嶺明愛陳震夏舊生爆料

原來狗仔識覆Message㗎喎，去祝吓佢個仔身體健康啦

一睇就知賤樣

認同

有咁長命真係好 小心病痛呀

Push 佢 屌你老母

呢個page入面都係幫手推一推

有冇人有呢條柒頭電話咬下佢呀

佢個仔11 睇落似發育不良

個仔真係慘，有個戇鳩老豆都算，仲要比個老豆逼佢剪埋啲MK頭

認住個樣了

讀埋d 垃圾學校就咪撚起fb 同人講啦

我知個細路係無辜，但我第一個反應竟然係想話去搞鳩個小朋友，我諗返都覺得自己好恐怖，以前嘅我絕對唔會咁，係咪我心態已經有啲問題

same here

我已經唔當呢d 係人

生，唔會生到人？

有個撐黑警嘅IG page (連埋個人ig), 大家識做啦

有時係度諗
為港豬做咁多野真係值得？
雖然我會去做
但我始終諗唔透

「你咬到我咩？」
呢句佢真係要小心啲講
佢依家出街真係要小心啲 我怕有人真係打鳩佢呀
一陣唔小心起埋底 搞埋你全家就唔好啦 咁撚柒串

戇鳩閪

依啲人真係一個都嫌多

我要電話唔該

幾靚仔
識做了

垃撚圾

11歲都就黎讀中學

中學好多人欺凌架喎

起佢底

好想睇佢個仔爆頭相

唔好比呢啲反社會人格on9挑釁啦
要報仇要清算佢地大把時間做
cap低晒佢地. 唔好以為我地會咁善忘
一世唔比佢翻生

推

希望你個咁可愛既仔養唔大

小朋友幾得意喎埋黎同哥哥姐姐玩下

呢啲人永遠係食物鏈最底層 咪撚理住先啦

小朋友應該要好好睇住 唔好比佢亂過馬路呀

畜牲仔

冇人性

間垃圾學校 出呢啲學生正常

起曬佢地底！要佢地知道個後果，跪係到同逝者道歉

無謂同呢d賤種闘屌

其實無咩人在意

唔好放呢類野

每開多一個post 就更容易轉移視線

我唔識起
大家加油好嗎？
挑釁為死者悼念的人
可恥！

thz for sharing

佢仲話自己於facebook工作，住布達佩斯
廢中係鍾意鳩打嘢架啦

見到呢啲唔洗講咁多，直接叫佢聽日出嚟喺金鐘講
既然覺得自己講得咁啱，怕咩出嚟講？
同埋喺網上鬧佢，陣間又話人網上欺凌㗎啦

lm

成隻打靶仔咁 有咩好自豪 拉埋一齊陷家剷算啦

咪傻啦，個死靚仔係咁既環境長大，第時都係好似佢老豆咁垃圾

不如比佢嗰仔爆頭相佢睇

禍不及妻兒

台灣人？

祝佢個仔聽日出街比車撞死

垃圾

一search佢friend list就見到佢老婆同個仔facebook

佢老母閪家徒四壁，都唔撚方搵到錢
又係一家大細落嚟香港攞綜援嗰啲

好慘喎父債子還
祝小朋友18歲就獨立，離開獸父啦
18歲前d錢唔洗就住洗架喇

搵佢地址出黎打鳩佢 打鳩佢個仔

啱嘅，冇文化冇質素嘅人都無謂晒心機
無謂幫佢老母教仔

大家早啲休息！

算啦，有其父必有其子，呢d死賤種嚟架，冇得救